就黎2019既電話？

咁基本既野都要另外買野先得